\begin{frame}
	\frametitle{Alstom}
	CA: 20.3 Mds\euro{}  \\
	Effectif: 20,000 (Alstom Grid) 95,300 (Alstom)  \\
	ERP : SAP  \\
	Présent à l’international  \\~\\
	
	Alstom a racheté Areva T\&D pour en faire Alstom Grid (équipent pour réseaux électriques haute tension) en 2010
	
	Alstom réalise des entretiens approfondis avec ses clients afin de mieux les connaître,  de mieux identifier leurs problématiques et de proposer une meilleure solution adaptée à leur cas.
	 
	
\end{frame}